麥巴比優先選阿仙奴？因為雲格

據法國前鋒基利安麥巴比的親人透露，如果摩納哥球星考慮轉會，阿仙奴會是一個優先選擇，因為基利安麥巴比認為雲格將是他很好的導師。

法國《Le10Sport》援引基利安麥巴比親戚的話說：「雲格是偉大教練之一，如果基利安（基利安麥巴比）明天簽約加盟阿仙奴，那將是因為雲格。雲格知道如何培養年青人，尤其是一些法國隊的前鋒們，亨利、安歷卡……」

「（阿仙奴）打不了歐冠盃？踢歐霸盃本身也不是什麼障礙。」

進入夏天以來，基利安麥巴比的轉會傳聞不斷，皇馬、曼聯、巴黎聖日耳門都被牽涉其中，阿仙奴也是潛在的買家之一。不過基利安麥巴比本人的意圖很清楚，那就是在世界盃前保持現在的發展形勢，因此留在摩納哥是他的首選，如果要轉會，能不能打上主力是最重要的因素。

雲格此前談到基利安麥巴比時曾說：「「你覺得基利安麥巴比會去哪兒？我覺得是一個他有充分的上場時間和機會的地方，在這點上，我的想法和迪甘斯是一致的。他自己清楚，需要足夠的上場時間來保證自己的發展。」

啵

雲加又然

態度正確

爺爺好波

反雲死哂了

若不是雲爺爺

先去阿記
拎下經驗
再等張約得番一兩年
88你條尾

kagawa : go MU la diu

雲加咁勁唔洗玩啦

投降啦

不了

我地阿記最多咩呀

皮利斯：阿仙奴買得起麥巴比
阿仙奴傳奇球星皮利斯表示，雲格有能力付出天價轉會費收購基利安麥巴比，只要他深信對方是適合阿仙奴便會出手。

摩納哥新星麥巴比吸引了很多豪門垂青，不過他的轉會費最少需要1億鎊，皮利斯相信雲格有能力完成這宗收購。

43歲的皮利斯可能成為阿仙奴體育總監，他一直在留意阿仙奴的收購名單。

「我有一張收購名單，麥巴比、拿卡錫迪、奧士文尼迪比利、湯馬士林馬，但留意這只是我的心水名單。我不是領隊，但我相信雲格有心去收購新兵。」皮利斯在阿仙奴的新季Puma主場球衣發布會上接受訪問道。

他又指英超聯賽可以發生很多事情：「曼聯可以天價買保羅普巴，阿仙奴雲格也可以重金買人，好像麥巴比。皇家馬德里很想得到麥巴比，但他們很難成功。」

被問及是否會當上阿仙奴體育總監，皮利斯笑說：「我也很想成事，因為這是我的夢想，我愛阿仙奴。我和球會，特別是雲格的關係很好。不過此刻我未在球會計劃之內，他們現在最需要建立一支好球隊。」()

雲加又中

雲加

經手人識玩都搵隻死老坑出黎托下市啦

第2個亨利

阿狗只會出4千萬01黎bid你 慳返啖氣啦